+++
date = "2016-05-23T10:00:00+03:00"
slug = "chgkwater"
title = "ЧГК на воде"
+++

Малкин организовал чгк на воде. На команду выдают один большой спасательный круг, он выполняет роль стола ― игроки плавают, держась за него.

В перерыве между турами устраивается deathmatch ― в воду сбрасывается несколько волейбольных мячей. Игроки должны хватать их и кидать в других, получая фраги. Предполагалось, что это будет интересно смотреть, но на деле вышла полная каша ― зрителю ничего было не понятно, вдобавок игровое поле слишком часто закрывал фонтан брызг.